all too weak

ps: 已冇訓2日

做咩唔訓

咁早起身返工

暈未